{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009553",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 해바라기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション以外はペットと一緒に入室することはできず、これによる払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 客室と周辺施設をご利用の際、毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償が可能です。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式が禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止され、指定された喫煙場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽と高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約のキャンセルが処理されることがあります。 スパとジェットプール、子供と一緒に利用できるプールがあります。 スパルームは40,000ウォン、セファスパキッズは30,000ウォン、赤ちゃんとスパキッズは無料です。 バーベキューを利用するには4時間前に申し込む必要があり、利用時間の制限はありません。 バーベキューの利用料金は1セット当たり20,000ウォンです。 IPTVとWiFiが提供され、プールと屋外共用の幼児プールも利用できます。 プールは7月から9月まで運営され、天候によって変動する場合があります。 駐車が可能であり、駐車スペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外はペットと一緒に入室することはできず、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿はできますか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用についてはどのように決まりますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の破損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設をご利用の際、毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式が禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は避ける必要がありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽と高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約のキャンセルが処理されることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "スパとジェットプール、子供と一緒に利用できるプールがあります。"
        },
        {
            "question": "スパルームやセファスパキッズの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スパルームは40,000ウォン、セファスパキッズは30,000ウォン、赤ちゃんとスパキッズは無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するには何時間前に申し込む必要がありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには4時間前に申し込む必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は1セット当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供され、プールと屋外共用の幼児プールも利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "プールは7月から9月まで運営され、天候によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能であり、駐車スペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 808
    }
}